七條警賊嘔撚返d人工出黎先呀屌你

唔洗做有糧出 慢慢踎啦仆街

坐嗰兩年會唔會繼續出糧

強烈要求政府追回兩年嚟出嘅人去

回水!!!!!!

荀工

想知佢地出翻黎會唔會復職？

係囉垃圾

公喜

可能會升職

或者去大公司做看更阿頭
人工分分鐘仲高

做全職管理員，日日著黑色風褸

年年大把警察高層出嚟做保安公司,點解要揀呢幾個有案底嘅

回水啦

利用完就做棄卒啦
仲安排工作咩

藍絲認為打鳩人係正義行為呀

呢獲真係要司法覆核佢

一人一信啦